點解起底係犯法

所有information 都係啲狗放上social media, 只係有人share 出黎。
話佢地係狗係事實陳述
想問下，憑咩用呢啲原因要求服務提供者交出資料？

冇犯法呀 ，班警犬靠嚇之嘛

靠嚇姐 洗撚驚佢

狗吠嚇下你地

靠嚇
自己放上去畀人睇

原來係到吠姐。

真係犯法仲唔高調拉人咩

其實無犯法
只要啲資料係佢地release出黎
佢地就唔會吹得你脹